泛民留就一定嫁啦 大家接受現實向前看啦

討論啲咩姐 泛民會總辭中共都可以有民主啦
之不過咁 由上年開始遊行冇用論文宣冇用論登報冇用論大家都聽好多但最後呢？ 總辭定留低點做正確 邊個知？大家都各有想法又各冇把握先有兄弟爬山互相扶持到今日，我哋冇分化既本錢

樂觀

積極

向上